[劇本]今日老解入澳門 聽日輪到香港

等你班港豬笑鳩澳門呀嗱

入咗好撚耐啦

隔離埠咁浩浩蕩蕩因為兩日前成班著草返上去咋

今日澳門 明天香港 後天返工